悶咪入嚟傾下計囉（11）

竟然係我中
1001開新po

貴客到訪

做咩咁嘅樣

翻工好悶好悶冇野做呀

Lm

有時真係好想知到底叫我返去做咩

Hello
好悶

好撚眼瞓啊

打醒你

攰死

係咪通頂煲劇

冇 兩點就訓左

依家訓

扮緊工

扮咳

早

Morn0

一起身就覺得好悶

瞓返

晚

我唔係豬

如何在扮工室訓覺不被發現

托頭？

坐走廊位好容易俾人發現

餓到傻

追追趕趕 冀盼著 誰接受

表示番工好驚

身分證呢

咩樹

係個電話後面

都好啲

差啲無錢食飯

行雷

Apple Pay?我嗰日都係

恍恍惚惚 與我伴隨牽手

巧悶

真

出面仲要係咁行雷

不過銀得好慢

聽聽吓幾正

Love in my pocket

咁啱散紙包仲有少許錢
唔得嘅話都有ApplePay嘅

好彩有散紙包

我附近未開始落，希望夜晚先...我無帶遮....

一諗起啲嘢就反胃

早咗少少訓但係遲過平時起身

我都未開始落吖不過係咁行雷
冇事嘅

我都係

而家

落雨？

又冇喎

陽光普照

你想同我牽手？

陽光普照shit嚟

邊有人想

真 唔明好睇係邊 除左許光漢沖涼

我dllm

我麻麻地許光漢但係佢預告句嘢真係幾正

Fuck my life

Dun rape my mum

埋埋做咩喔

空虛寂寞冷

Nah

我之後絕對要放應急錢係電話度

禾俾啲溫暖你

可以無銀包，但無可能無電話

生活很苦
但我唔甜！

我唔鐘意擺嘢係電話度
但係其實我應該要
成日跌Card holder

禾甜

肺炎

我本身係card holder，銀包，電話分開，
直至

搵個人帶你行

btw我都係唔識睇地圖行，每次都好有信心咁行一大段路先發現行錯

好撚熱

通常我係行到目的地附近10米距離就會開始搵唔到路

晏晝同夜晚都要食自己
碌柒

我而家先落樓買飯食

好撚熱啊出面

好撚悶

行開啦

對事不對人

好想快啲開學

好想屍

好悶

出街

dllm

我真係頭都大撚埋

點解唔可以開多幾個門口

有咩幫到你

Y

因為我唔撚想屌你

Yes

屌佢都廢事

想同你一齊食飯

屌佢都廢撚事

有冇問過我想唔想

我直接黎搵你

佢on9

還好 少少焗

橙

好想出街呀！！！

打下機算啦

有咩機好打

喺目的地附近兜一陣先會搵到

飛機

不了

minecraft

有咩ser 好玩

有時仲會行過左都唔知

收咗錢promote?

都無人識玩

hypixel

唔夠人

我都識

識打但係唔識計番

快

咩門清個啲好難記通常反出嚟俾人計

開心鬥一番

Ok開房開discord!!

點解呢幾日成日都暈暈地

我倒貼

玩啲一齊玩到嘅ok?

濕熱

飲多啲水
煲祛濕嗰啲湯

唔識打牌

唔一定要打牌嘅

碰下槓下就識

又你畫我猜？

又好似係

似係眼訓都暈多d

神來也

玩未

未

你唔係識咩

做緊咩

扮工

打機

恰我

真係唔識
亂玩

冇人join

我join

兩個人打牌

Join

三個

搵多個搵多個！

人齊了

Gogogo

上水啦

埋唔係打咩

你哋打啦
唔得閒

典解會有咁難食嘅爆谷嘥鳩我錢

邊間

Garret

幾時約我出街

我有朋友係翻喱間

咪話下個禮拜但係出街有咩do
或者星期六日都ok嘅

我記得以前幾好食的
禾都想返工

無福消受

樓下一生平安

Shisha!!!!

Where

諗起有人話墮落幾個鐘

唔g

U play me?

Nope

Real where can shishg shi

過海

U pack?

得一間可以但果間tobacco唔多

u want leh

但都幾遠下

我去邊都得山區兒童我去邊都唔會近
好耐冇怕過遠

點解南狗咁on9

What bintai face

No see u bye

Okay no sad
See u next week
This week poor

Me always me

U up mud 7

Me always poor

he said he pay for us

Great then this week okay

u want day day shi?

I want sec sec shi

u want sec shi

U up mud spring

no un then fuck off

9下9下又一日

仲未過完呢一日

好快

Ok

你地慢慢屍 我忍走

Me both

逼不及待想屍了

戴住個n95 30幾度下户外開工
焗女以為自己差啲死

禾都想
早知長住係個frd屋企算

玩殘自己

還好啦

打牌不

食緊飯晏啲先

而家

我去攞嘢

聽日晏晝？

你想去邊先

有邊度揀

你屋企

都唔知仲有邊幾間有開 要問

好遠喎

你問囉

就呢個

你預一係上環一係西營盤果邊

錯嘅係你定我

可以

你屋企算啦

都得嘅

你連我買咗邊枝都未知

是對唔住

不過會好大工程下

你想肺炎+肺癌？

又諗起

靜

我

想問Ching
條仔有時會同我講返
今日係鋪頭見到有幾條女
佢同我講佢望都無望就走左，話避諱
其實佢咁樣講係咩心態？
係咪想我讚佢定力好？

Hi

hello

你：咁你咪好叻？

希望聽朝醒仲有味覺嗅覺

南珠隻狗

留名

感覺自己就發燒

今晚咁少人嘅

跑？

開咗冷氣都覺得熱

開埋風扇

是

我mac機

Sleepless night

成家一部win機都冇

瞓覺聽日準備過海

瞓唔著

個個都改名

反正都無客 開間舖俾人食飯算L數

禾無

點？

搞掂訓未

埋b

Wt

早晨

有薑醋食

出去

過海？

明明當初貪玩

食飯

漫漫

瞓死左 我就嚟做得熊貓

沈沈

做成點？

Go

Ummmmm

熊貓幾得意吖

漫b

交左份了 星期五仲有份

講好說話都茅用 我唔會做外賣仔的

我就黎餓死

好悶好肚餓

出面好曬

今日140單
咳咳

個人有啲跳

有啲悶

巧想屍

食完飯 行得

巧撚熱同埋窮

唔貴啦

禾問吓先

食緊車仔麵有條毛喺入面嘅

然後啲狗屙屎 大佬食緊嘢㗎

上環/西營盤啦

禾bb唔肯陪me過兩day

嘔

Okayyy

笑乜柒呀 連飛行棋都輸

lol

啱啱發現原來唔知邊隻喺個玩具箱到嘔過嚟

肚餓但係開始冇胃口了

Ho weak

rubbish

唔知邊條on9計錯數

仲好開心咁心諗自己有機

你人真好

Thx
我都覺

夠膽出黎

我都覺

休息

善心之鬼

Me

下一句諗住五隻豬？

唔知邊個上次輸咗 明明應該打12個9 打漏一個

垃圾

食緊嘢

食緊咩

等睇你打錯

烏冬

黑蛋除咗過濾仲有咩買

同埋惡唔惡死

有咩餸

琴晚輸得好甘喎

麻雀小天王下話

冇加餸喎

淨烏冬？

好想見到你

咁dry

唔惡呀
但係都有可能會打交
其實旦蛋一個缸就夠
加過濾嘅話建議買掛式濾桶or細濾桶
如果疫情唔係咁嚴重可以出嚟帶你買添

有汁撈

你好悶咩

係

突然好想你

撚雀不

來

仲有仲有
水龜糧推薦咩

好的
我出去執齊野先
缸個啲係魚街買算

諗住幾大
養埋刀背？

兩呎缸夠唔夠

咁撚大？

對角兩呎喎
唔係兩尺底
我床頭最盡擺到18吋x12吋

一定夠養兩隻
你放床頭咁個濾桶放邊

缸
燈
糧
濾桶
沉木
浮台
水妖精

仲有冇野漏

床尾

掛係上面個啲過濾會唔會太大水流

唔洗水妖
水妖攞嚟養魚

你個缸大嘅話水流點都要大
如果唔係沖唔到啲嘢去吸再過濾

過魚街問算

熱到鼻敏感

過得快樂或委屈

沉木買完記得返去煲下佢
煲到唔會幫啲水染水咁

掛到就得了

唔好買咗掛濾就得

出黎就唔會

有咩分別

掛濾好細力
應付唔到龜嘅量

仆街了
我唔識分

你比張圖佢睇

好啦

唔郁

係魚佬到執齊？

唔係呀
我意思佢哋會到亂咁教你
嗰個濾水器你周圍搵吓我都唔太知邊度有

可以喎
魚佬ok的

煩了

咁我係上面問啦

埋b養龜你都唔知

g！

持！

買齊

真係要考慮下入唔入墨西哥巨旦好

巨旦
入啦

真係好有型

刀背旦

好撚型呀

個樣巧傻

巧想出街後悔了

似唔似你

典解你會國得禾個樣巧傻

9up

但係你是對的

你話茅所謂

你太串

條頸最近有啲硬

咁你硬飽佢

你琴日唔係咁講的

On9999999999

南狗巧勁皇者

咁都俾我搵到

On9

呀！！！

生物環環弱性定鹼性

酸性

唔記得了
我買牌子係pm

我想返市區

返

澳職派錢

買了

買埋隻龜去買缸

攞唔攞得晒

我有frd陪我

買咗潛濾

你叫我買個隻要滿水喎

你唔滿水養咩

要滿水咩
我見話個殼嘅兩倍水位

唔同養法

唔撚係掛

唔係吖
深水啲佢吔游得開心啲
不過咁細隻係可以兩倍水
等佢大個啲先又得

最尾買咗幾多隻

Wifi壞咗冥想算

電音王

皇者

Please Juice WRLD come back

煩撚到

Sunday shi?

你信唔信我繼續stalk你

來一齊stalk

3號要interview唔想見人

See see u want self do or what

收

各位網友，大家好

wow有工開

Both ok

Jupas

願ching

鯨大？

Si

有願ching唔怕！

我失業，0 offer

星期日難搞啲

Tmr?

自己整？

茅所謂吖

你有冇地方先.....

兩隻
180一隻
遲下買其他

想打牌

打

up water lah

最緊要啱性格

會唔會打交㗎

有機會

滴水聲唔嘈咩

我決定聽日買浮台
裝多啲水算

頭痛

人？

睇下南區有冇

你買嗰隻仲要冇得打橫擺

我手工技能點滿咗

加油

聽日又冇嘢要做

禾聽日返屋企屍

會唔會太正

好彩唔洗諗溶氧量

咁又冇咁深入

南珠pack
正唔正唔知了

佢地會自己抖氣

游水分分鐘叻過你

游得好撚快
我驚啲浮木會卡住佢地

撞走佢添呀
開咗口未

屌係沉木
依家再試 頭先未開

喱隻我都用過
幾好的
買埋蝦乾比佢地當零食

遲下大隻啲轉zoomed糧

有啲濕鳩屋企人好撚辛苦
洗完手又唔撚消毒番啲燈制門柄
仲要on99洗完掂口罩外面
唉屌咁你不如咪撚洗

發夢打minecraft

起身前諗緊門口要唔要擺樓梯

證明你打上癮了

咁驚

白痴

個個未起身？

做咩咁話自己

好靚女

where

當時誰對你凝望過
是否真的比我多

咁咪冇覺好訓

嗌個外賣都漏單

少少啦 好攰 而家諗返啲夢幾好笑

禾巧肚餓

你次次發啲夢都無厘頭

仲唔食嘢

等陣返到去叫外賣

最撚憎影相

個樣已經柒
仲要坐定喺度又唔可以郁 好攰
仲要同陌生人講嘢

我都未食嘢

食咩

我有椒鹽豬扒

等陣叫譚食

點解咁複雜

椒鹽豬加兩溝

My飛弗埋埋巧衰

垃圾先食譚

同一晚發哂全部夢

。。。譚好撚好食

椒鹽豬

我都想食譚

唔鍾意太多肉+鹹

你搞到我想食椒鹽豬喎但係

浸味真係正

我都想食

唔知點樣食親椒鹽豬扒都會覺得好滿足好開心

唔知點解突然個人好頹

等陣買囉

真喎

巧大雨

椒鹽雞排好食d

未食過

鍾意食雞多過豬

醒覺自己冇咩cash

好正的

撳錢

Siu what

Ig

冇嘢

好在夠錢

150

Rich

u rich d

Me poor god
Only eat nestle ice cream

me no eat ice cream
u rich d

今日晏晝整日式咖哩配急凍和牛

個新缸開左就一個禮拜水仲好濁

你有用濾水？

煙霧彌漫

無但舊個個都無 只係倒啲nitrifier 落去就勁清所以諗住同樣操作

咁我唔會24小時都係屋企
屋企人唔自律真係垃圾

個肺咩色

綠

環保肺？

我黃水了
之後一隻開口一隻唔開
隻糧仲要太硬佢唔係好食到

瑞士山區肺

講經
我係你到
你食咗幾多煙

你今次仲唔死
沉底糧唔驚啦

this u?

平時有係山區保養㗎嘛

我諗緊唔落生物環
個濾水本身有培菌棉

I hate smoking

No

What are u doing

yes u are

冇用的
你嗰個濾水養到嘅菌好打極有限

dllm 12個鐘頭都無我飲左四杯齋啡

Master of shisha

要加大力度啦

Red bull

大鑊了
我唔識就食量

攞出嚟餵

懶落街買 睇下有無得送先

我送過嚟俾你

一隻適應到
一隻適應唔到係咩玩法

我宣布重椰奶嘅咖哩係最撚正

又要夾糧 好煩

我加唔到水呀
一隻唔太識游水

要教了
慢慢加水比佢適應

每日加啲
目標係滿缸

我諗緊落唔落曬燈
俾佢地曬背

好chill

咁你遲早要換濾水
Uvb就better than nothing

已經想換
煩了
要配光管

I am rising star of shisha

u is rising star of lung cancer

U r rising star of can’t breathe

U should listen my advice

日日換水算
等佢地游水叻啲
成set野換

梳化訓著咗
腰痛ing

抵

我諗緊自己𠝹板整浮台

Zoomed嗰隻

今日未食過嘢
餓

個胃爛緊

餓到感覺唔到肚餓

我個缸八吋深
我要買返嚟𠝹

點解

打交

用蝦乾引佢地開口
之後食食下咬第隻
第隻又咬返佢

依家冇事

玩下啫
唔好見血就得

黑蛋真係好撚型

幫手諗下佢地叫咩名

大個個樣好搞笑

我搵緊資料養黑啲
唔想佢變啡

餵德彩

養大小小就大執成set野

我個pizza唔撚見咗影

My name

laugh die

肥x

養極都唔大

好撚肚餓

佢地真係好可愛
我望住佢地同當龜望咗成日

okay明哂

我食咗飯了
你唔係話同屋企人食咩

有人嬲豬了

有錢嘅話可以養虎紋旦

好貴喎
刀背先

黑旦混刀背會有偽虎紋

遲下出去睇
唔過二千都養

係

佢遲咗成個鐘

禾冇咁小氣

巧慘

生物環我有一大袋無用

唔好 飲得多心臟有事

我用緊呀
仲有大半包

我啲魚缸無乜用
水草泥都夠用

我咩底材都冇落

其實我係想個魚缸環境自然啲先無加過濾 當然無電亦限制左 好似生態球咁就最撚正

好得意

to 忍走 or not to 忍走

佢地推得開舊木

水質好難搞

To

好大力

想養番甲蟲了

自己忍巧悶

悶酒先正

養啦
我接受唔到昆蟲

轉頭落樓買

去外國了
養唔到

過到去養

我屋企唔會冇酒

放假番香港嗰陣冇人湊佢地

屋企唔知我忍走

我長期都飲緊

咁搞唔掂了

猝死未

冇酒精會唔舒服

成班唔係賭徒就係煙民 一係有酒癮

我群咗班咩人